(獨家揭秘）林奠其實係到等緊？

9月2日你班仆街要返學返工，
抗爭運動自然瓦解，
又贏

星期六日屌撚柒佢都夠
佢係咪唔知10月有幾多件大事會發生？
天琦、立法會復會、區議會選舉開始
同埋個支國日啊！

十月一都未解決既話全民幫支那七十匪慶做忌

雨傘運動係由學生發動罷課意外觸發

你估暑假大學生就唔駛做嘢咩
發達國家的確好難日日有示威抗爭
但周末野貓式示威都夠做死班差人

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

求討論

同埋陳庭佳出冊

部分正確

重覆多次 雨革唔係暑假發生

而家放暑假冇得罷課，九月咪可以攞正牌罷囉

有71先例，示威者都知10月1日警犬會唔好落中共面就住就住，到時全城雞尾酒大會

想罷課，首先要開課

而家閒日都少出來,大家休息下好過

都唔關事
我未又係日日番工
之不過weekend多左節目之嘛
鬥長命囉
最緊要係我地要Keep住團火姐

禮拜六日學生都放假架

閒日就大學生頂住啲突發活動，六日就其他人加入
香港人就幾百萬，警察就得三萬，邊個會做死先

10月1日同佢做忌

傻啦 仲係雨傘就話姐
而家淨係個個禮拜搞係星期六/日
番工番學根本冇影響

拔萃有個大仆街？

我地依家d行動都係星期六日做
暑假完左都一樣可以繼續

星期六日先行 搞到下年都得

返左學仲易團結

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

六日會放假之後放國慶聖誕 學生成日放㗎喎點完

示威遊行都係星期六日進行。 9月後都可以照玩無影響的

同意 已經ready好個個星期遊行

7月初，我都估9月開學
學生要返學，個運動會散

仆街，你個政府夾埋黑社會打人要我地散？
今年唔係傘運，一星期一次示威大把人有時間同你玩

區議會掃9你建制下台呀

sor巴打 手殘禁錯負評

吓?
當年雨傘咪9至12月囉！

個個星期爬行做運動
身體好左好多

唔緊要, 一齊幫支匪做忌

拖到開學都冇用
大學生想走堂就走堂
中學生更多機會討論，更聚焦

拖到9月睇下會升級幾多次
由一開始兩手fing fing去行，到依家個個就算唔留都有晒共識會自備gear

星期六日先有大茶飯

未做過大學生？可以走堂可以空堂

一人一隻紅雞蛋去中聯辦幫你慶祝就好笑

星期六日抗爭運動 都已經夠重挫政府施政啦

push

10 1 佢仲慘

一番學仲多學生會出黎抗爭，因為個個番學校都會講，互相勉勵～

冇記錯嘅話5年前有一場革命運動係9月發生

關暑假咩事，佢真係以為得學生咩
根本次次出去，大部分都係大人黎

唱住義勇軍進行曲搞佢

國徽都黑左，唔差在國歌

十一前一國一制
大家一齊擁抱大灣區
共享70年共產黨輝煌

開學唔洗再返intern
閒日好得閒

一個月一次你都仆街啦

政府如果真係咁諗好危險 係學生仲多時間討論
計劃仲完善

學生走堂是常識吧?

又唔係佔領 周未運動姐

秋天開始涼 最好就係野餐同行街

越近十月一
港共快死得
係調返轉越拖越難收科#hehe#dog

個個週末咁搞都夠死啦

天琦十月做咩

天琦幾時出返黎？

你等囉 慢慢等
不過你唔會等到有呢一日既出現
個個星期六日搞你一劑 睇下你死先定我地死先

呢日一定要搵野搞，等佢地呢廿幾年咁撚過份

而家都係禮拜六日先搞架啦有乜所謂

2016年農曆年初二凌晨旺角大衝突，本土民主前線前發言人梁天琦等被控暴動等罪，梁天琦去年承認一項襲警罪及被陪審團裁定一項涉亞皆老街的暴動罪成，判囚6年，他早前就定罪和刑期提出上訴。司法機構網頁顯示，聆訊已排期在10月9日審訊，為期一日。

而家多數都淨係星期六日有活動
番工番學應該都唔大影響
大佬死左幾個義士呀 你估就咁可以罷休

我敢講10.1支國日中聯辦冇撚緊

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

有上訴要處理

【暴動罪審訊】梁天琦盧建民黃家駒上訴10月9日審理 (16:38)
2016年農曆年初二凌晨旺角大衝突，本土民主前線前發言人梁天琦等被控暴動等罪，梁天琦去年承認一項襲警罪及被陪審團裁定一項涉亞皆老街的暴動罪成，判囚6年，他早前就定罪和刑期提出上訴。司法機構網頁顯示，聆訊已排期在10月9日審訊，為期一日。

據了解，在定罪上訴方面，梁天琦一方將爭議，原審法官彭寶琴就犯罪意圖引導陪審團時出錯。至於刑期上訴，梁一方將爭議彭官把砵蘭街發生的衝突事件納入判刑考慮之中，惟梁在案件重審階段已被陪審團裁定涉及砵蘭街的暴動罪不成立，質疑6年判刑過重。

除了梁天琦外，司法機構網頁顯示，同案被告盧建民和黃家駒亦有提出上訴，3人的上訴將一同審理。

星期六日都夠玩殘佢

依家都係星期六日搞
冇衝突

係 唔知以為出黎遊行既全部學生
成日話開學就玩完
你老母返緊工既咪一樣出黎

True

雨傘五週年

9月先真係黎料，同佢玩到10月1號匪慶70週年

大把人返工都照出黎啦
個個星期都行街政府驚過你啦

Ready 每個星期都有活動

未成功，仍需努力

返學咪星期六日出囉 , 有咩問題

大家至少至撐到11月

秋天比夏天更適合野餐
冬天裝備再多都唔怕熱

由69個個兩手空空尻行，到上口罩眼罩，依家頭盔口罩眼罩行山杖長遮必備，星期六應該會好多自制盾牌

再繼續發酵，真係全城民兵都似

On9星期六日要翻學嘅咩

等無咁熱會有多啲人出黎?

唔開學點罷課

到時每個星期六日搞大遊行lor

林鄭等緊老解 點知老解笠水

個個星期輪流有十零萬人出就OK, 到可以唔洗太勇武, 係咁意有少少衝突

然後係大陸吹到有暴動, 恐襲, 核爆呀, 等祖國同胞知道香港幾危險

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

建制會出聲嫁啦，10月區議會開始，林鄭唔搞好，佢地食晒屎。
阿公保到佢地幾多席。

記唔記得咩係928

等10月1日

香港好多人下定決心
個個星期六、日都全民運動日架啦
驚閪
重有70周年，我哋一定要大攪啦
叫政府d 撚樣唔好再咁撚天真啦

仲死咩線⋯⋯死線係set黎談判
過咗咁多次死線 宜家無談判既餘地
一係就妥協
同埋次次都話死線 過咗又死線 你自己唔覺柒㗎咩

讀過u既都知暑假忙撚過正sem㗎啦，仲有，medicine students暑假都有堂要上，而且已經罷緊

韓國人反朴槿惠,
都係每個星期六日出嚟集會維持咗半年
邊個話暑假完就唔出嚟?
大把人暑假都要返工返學
而家咁撚熱, 都咁多人出呀
秋天天氣咁好, 仲啱出嚟野餐呀

大把野玩

上訴啊

都唔撚記得個大粒墨添

大家保持住團火，個個禮拜六日都夠做。
就算唔遊行都大把野玩，整個靚文宣幫你匪國好好賀忌

14年嗰陣咪又係開緊sem搞，有必要的時候，大家都會企出黎

我地平時都係星期六日出黎

係，到時可以再著厚啲

認同林奠等緊, 等死

但政府星期一出黎鳩up完就收皮 龜縮
唔逼佢地回應 佢地就一味縮，諗住可以減少上鏡犯錯機會
而且死線可以俾理由727和理非完728升級

愚見 求討論，不過都唔會expect佢地出黎回應d咩/有實際行動啦真心

777 正皮

等罷工罷課罷市！

你當我地上班族死架?

但係DKLM 黑警係收住我地d錢 做嘢呢

我星期一至五繼續返工搵錢買野星期六日去發夢又同你講?

八月尾ocamp 聚到人
到時反而一車車人出黎

咁多正評獨立思考
開學又如何反正星期六日先出最重要1/10都未到

星期六日都出黎呀吹

你咪再拖囉

十月一日你就知咩料

Push

天琦

希望十月一前搞唔掂
迫不及待想要玩玩了

10月1升旗戰/同唔比佢放煙花

佢個名叫做陳庭佳

到時一週一行

中秋節都係禮拜六

928 係唔係暑期?

應該係

以前做學生星期六日係法定鳩hea假期，而家返工返學既會當六日係法定抗爭日一樣

good job啊林奠

逢星期六日做野

係學校仲易玩airdrop啦

暑假要番工，開學落堂就去，係少左班中學生姐

係 預左長期作戰

高舉標語 支持一國一制 共享支那榮耀

唔開學好多人去旅行
雨傘運動係因為開學先有咁多人

首先10月1號玩大佢

講經，酒左咁耐有酒未

學渣表示走堂冇難度

係sem尾 final 追得辛苦少少

諗起都嬲

鬥長命囉

907 908
913 914
就唔得咩
邊個高人叫佢拖

朝九晚五打工仔表示由69開始日日都有發夢，完全冇影響

學期未開始冇堂可以走唔算罷課，係放假

2022年 但十月上訴

放左學再去join 遊行都仲得
趕隊尾

有邊次係晨早，又唔係佔中

天琦快D出黎

出左啦

就算呢排遊行我都係四點先到

當庭釋放
再一名猛將回歸
港共倒台之期不遠矣

以後十月一變真•國慶

佢維持現時路線
建制區選玩完

今年應該無咩白區可以自動連任
區區有人挑機
又多35萬選民，估計大多數係黃
平均一區多800人
真心夠掃建制場

等你開學，佔中翻版

你都傻嘅 9月開始大專全部同你走堂出黎對抗 intern狗出Q哂黎

每日星期六日都搞鳩下高鐵站 睇你正苦點玩

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

上頭未落order ，政府跟唔到指示做

係！唔同雨傘，雨傘個陣時只可以坐係到
而家只係當每個星期出黎做運動
但只係驚大家冇呢個恆心
做唔到持久戰

林奠等緊1/10前會被落台，否則個國慶將會過得好難睇

其實閒日唔出黎一直有個好處，
就係可以俾大眾冷靜思考下一步既行動係咪正確
今個星期元朗燒村就係一個好例子

有咩好拖
拖到10月1國慶再搞多次200萬人上街你都咪話唔爽
一開始唔拖唔洗搞到出黑社會啦
咩面都丟清光

無錯
元朗好多無關既市民
要針對反警黑一家呢樣野

雖然我都係咁諗，但瓦你老母，同你焦土呀

小妹決定留力10月1日

星期6日都夠玩

陳同佳

我10。1邊度都唔去等同200萬人出嚟。睇佢班到幾多臨時演員撐場

每個禮拜六出嚟囉驚閪，而家個個禮拜六日都冇乜消費變咗買物資快啲派8000啦屌

夾道歡迎佢出冊再夾道歡送佢去台灣

走堂咪得

宜家個個周末都唔使搵娛樂 慢慢玩囉
番學都唔關事 仲好可以發動罷課

日日見到大家同學，分分鐘有新模式玩

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

擺課啦屌 留級一年好閒姐

明明唔關佢事，陳庭佳好撚慘

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

關咩事.
事件發生都係 六日

講真，依家最大既示威全部都係星期六日搞，佢唔係真係信得班學生反佢麻

幫親中保皇啲選舉”攪下氣氛”都夠佢死

等運到
係等緊其中一個高官收ORDER問責
佢哋就推哂落去

(但無人敢等到10月1日國難日)

十月一紅日喎

揾人捉佢過台灣，會唔會贏盡民心？

有無得諗？

十月一日搞大單野
千奇唔好唔激嬲共產黨

未解決翻學workload大到仆街都要堅持

推

而家都係禮拜六日搞啦

每個星期六日出黎都夠玩鳩佢啦

開到學先算
2/9 全港大罷課

有冇人覺得佢等緊中央比佢下台
連撤回佢都冇權力講既時候
佢仲可以做d 咩

重演928
果然係WE'LL BE BACK

依家一至五or六都要返工，咪又係咁

掉返轉，開咗學，學生係少咗時間出，但動員力會大咗，因為學生之間個網絡覆蓋大咗，屆時會有大量游離分子加入，另外開始入秋，天氣更適合長期戶外作戰，仲未計支那國慶，拖越長對政府越不利，講緊唔係即時有咩衝擊，而係時間越耐越多人覺醒，醒咗嘅人係唔會返轉頭

秋天天氣無咁熱, 又唔會成日落雨
出黎仲舒服

睇下佢地頂唔頂到十月囉

搞到十月？真係死L緊

928

九、十月又會有一大輪DQ

暑假仲忙 又要返工 分分鐘返full
返學反而時間仲多

10月天氣涼涼地
林奠我睇你點仆街

下？
星期六日繼續出來味得lo

最多到時咪唔撚睇英超出黎發夢

DKLM，而家冇嘢做，冇錢做GYM
而家個個星期有得遊行做運動不知幾好
ON 9 先以為真係得學生，身邊大把青中年個個星期出去行街

輕鬆full gear

Help push
——————-

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

大學生表示其實走堂仲易過intern攞假

岩
秋天冬天先係戲肉